
                      Le falto mas peso a la dirección, a la intensidad de la trama, un actor mejor puesto en la escena, no digo que Hanks sea mal actor, pero como dice mi padre que ve cines desde hace mas de 65 años, ese papel era para Richard Gere o Kevin Costner, así como una francesita mas bonita como heroina. En eso falla.
        
            